一個加泰集會 就睇得出香港人係完全無政治觀

無論你支唔支加獨或者去唔去個集會都好 有好多野你地係搞錯晒

好多人會講 加泰人支持社會主義 支持共產黨 所以唔應該撐佢哋
首先，社會主義只係一個大概念 而佢係延伸出唔同嘅意識形態 例如北歐模式嘅社會民主主義、反獨裁嘅左翼自由意志主義
其次，個問題唔係係左派或者右派方面 而係威權主義 我哋係受到左翼威權主義嘅威脅 而佢哋以前係受到右派威權主義（佛朗哥法西斯政權）嘅威脅
即使你唔知支持加泰都好 真係唔好亂咁對佢哋作出無理嘅批評

宜家件事唔止係國際關係咁簡單 仲有我地手足既士氣

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你